痴線個月亮又大又光

見到 未天黑曬個陣仲好似太陽

係，好靚

依幾晚都好圓好大好光

這個麵它又長又寬